Programanía: Modelo de Actores
==============================

Código fuente empleado en la presentación. Requiere Java 1.7 y Maven 2.x.

La presentación está disponible en https://docs.google.com/presentation/d/1OQdqLkjoQwM1UXiHqs_4pu3an5dMsi1pbTDBgPZ9vCk
